利狗真係冇個好人

咁樣恰鳩阿狗馬明無陰公

馬明獌黎

老鼠唔係軌咩？

樓主啱啱做完手術
體諒下

樓主講得好

肉酸都係利迷

我地曼聯傳奇傑斯只搞弟婦
唔會傷害到其他人

一邊係低汁球員
一邊係低汁球迷

樓主講得好！

港鐵又贏

馬明好似話好中意簡東拿？

牙豬轉得咁快

比意甲神鋒斷左

豬蛇

冇輸過✌🏻

佢係衝上雲霄個角式係阿迷